想開間賣男士護理產品嘅ig shop

想問下大家pomade/ hair products 係邊到攞貨？

如果事成之後，打個九折俾連登仔

正所謂，執番靚個頭，溝女唔洗愁。

話比你知我不如自己做

淘寶 廿蚊貨賣二百蚊

比個九折連登仔想人教你做生意思路幾過癮，夠戇鳩

又嚟扮黃搵錢？

上次個間咩請手足但唔知賣乜

貨都唔知邊度拎就學人開Ig shop
問埋咁on9既問題 我賭2舊水 樓主肯定係00後學生哥想賺錢

賣成人用品仲好賺 (真心)

依家大把女做 鬼輪到你 人地整對野就搞掂